係FB督爆假藍屍account嗰班係咪覺得自己好撚醒??

洗唔洗係撚咁督爆呀?
有真心膠(藍黃都好)中伏又叻唔切衝出來笑鳩人: 真心? 真心膠?
係啦知你好撚醒 知你知個profile係曲線係假膠啦
屌你老母
利申: 冇持有假fb account

一係就屌鳩佢
一係用假ac附和佢 比佢更曲
成班黑色icon+黑色區旗既留哂emoji又tag自己fd
驚死班真藍屍唔撚知係假膠profile?

又話靜靜雞?
認少一陣叻唔得?

蠢過隻豬

以為自己好撚醒

推

哈哈笑撚好煩

麻煩要再曲d

俾自己人搞死

曱甴平

班友唔明高級黑